401738
9790
Trong bất kỳ hiện tượng, công việc hoặc sự kiện có sự tham gia của nhiều người hoặc nhiều nhóm người thì trước sau gì cũng sẽ hình thành 2 nhóm: nhóm thứ 1 là những người dẫn đầu, đây là nhóm dẫn dắt, tạo ra xu hướng và nhóm thứ 2 là nhóm đuổi theo, đây là nhóm theo dấu nhóm thứ 1 và cố gắng đuổi kịp. Trong nhóm 2 thì có 2 nhóm: 1 là nhóm đi theo lối mòn và 2 là nhóm bứt phá và mở ra 1 lối đi riêng để trở thành người dẫn đầu. Hữu ích nếu bạn muốn là người dẫn đầu.
4
465332
2016-03-21 10:25:09
--------------------------
